{
  "subtitle": "Bebe\u011finizin hareket etti\u011finiz hissedebiliyor musunuz?", 
  "description": "Bebe\u011finizin hareket etti\u011fini hissedebiliyor musunuz?", 
  "language": "tur_TR", 
  "title": "5nci ay", 
  "primary_category": "b194435c43b74fe68510c28d62f3a14d", 
  "created_at": "2015-05-15T15:23:37+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2015-06-16T13:32:59.804712+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "BabyCenter taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015ftur\r\n\r\nArt\u0131k rahminizdeki bebe\u011finiz yenido\u011fan minik bir bebek g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc alm\u0131\u015ft\u0131r. G\u00f6zleri, ka\u015flar\u0131 ve g\u00f6z kapaklar\u0131 geli\u015fmi\u015ftir; damaklar\u0131n\u0131n alt\u0131nda di\u015fleri b\u00fcy\u00fcmektedir. Dilindeki tat al\u0131c\u0131lar geli\u015fmektedir. \u0130lk emzirmeden itibaren s\u00fct\u00fcn\u00fcz\u00fcn tad\u0131n\u0131 alabilecektir. \r\n\r\nCildini kaplayan kremsi beyaz bir madde vard\u0131r. Bu madde bebe\u011finizin cildini korur ve do\u011fuma yard\u0131mc\u0131 olur.\r\n\r\nBu aylarda, bebe\u011finizin hareketlerini hissetmeye ba\u015flayabilirsiniz. \u0130\u00e7inizde minik baloncuklar patl\u0131yor gibi olur. Ba\u015flang\u0131\u00e7ta neler oldu\u011funu anlayamayabilirsiniz. Hareketler yava\u015f yava\u015f g\u00fc\u00e7lendi\u011finde, bunlar\u0131n bebe\u011finizin tekmeleri oldu\u011fundan emin olursunuz. Bu, \u00e7ok heyecan verici bir and\u0131r! Bebe\u011finizin g\u00fcnl\u00fck hareketlerini akl\u0131n\u0131zda tutun ve al\u0131\u015f\u0131lan\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda bir de\u011fi\u015fiklik olursa hemen hem\u015fireniz, doktorunuz ya da ebenize s\u00f6yleyin.\r\n\r\nAyr\u0131ca bu aylarda nefes nefese kalmaya, hareketlerinizde sarsakla\u015fmaya ba\u015flayabilirsiniz. Bunun nedeni a\u011f\u0131rla\u015fan ve b\u00fcy\u00fcyen karn\u0131n\u0131z\u0131n dengenizi etkilemesidir.\r\n\r\nVajinal ak\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131z artabilir ve daha s\u0131k tuvalete gitmek isteyebilirsiniz.\r\n\r\nDi\u015flerinizi f\u0131r\u00e7alarken kanama oldu\u011funu fark ederseniz, bunun nedeni gebelik hormonlar\u0131n\u0131n di\u015fetlerinizi \u015fi\u015firmesi ve hassasla\u015ft\u0131rmas\u0131d\u0131r. Di\u015flerinizi her g\u00fcn f\u0131r\u00e7alay\u0131n, ancak bunu daha yumu\u015fak yap\u0131n.\r\n\r\n", 
  "source": "74058f6528c74a70aa020ed63ae7eec2", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 2, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "5nci-ay", 
  "uuid": "0298e874e9e74caeb850a4d4c2ba2979"
}