{
  "subtitle": "Bebe\u011finiz sizi duyabilir!", 
  "description": "Bebe\u011finiz sizi duyabilir!", 
  "language": "tur_TR", 
  "title": "6nc\u0131 ay", 
  "primary_category": "b194435c43b74fe68510c28d62f3a14d", 
  "created_at": "2015-05-15T15:24:35+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2015-06-16T13:11:07.031136+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "0d69c54b5af047d49292216be1cccc3a", 
    "0298e874e9e74caeb850a4d4c2ba2979"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "BabyCenter taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015ftur\r\n\r\nBebe\u011finiz rahminizin i\u00e7inde belirli aral\u0131klarla uyumakta ve uyanmaktad\u0131r. G\u00f6zlerini a\u00e7\u0131p kapayabilir, parmaklar\u0131n\u0131 emebilir! Bu, onun do\u011far do\u011fmaz beslenebilmesi i\u00e7in gerekli olan emme kaslar\u0131n\u0131 geli\u015ftirir. Beyni de art\u0131k h\u0131zla b\u00fcy\u00fcmekte ve geli\u015fmektedir.\r\n\r\nSeslere tepki vermeye ba\u015flayabilir. Ba\u015flang\u0131\u00e7ta, sadece sizin v\u00fccudunuzdaki sesleri, \u00f6rne\u011fin kalp at\u0131\u015flar\u0131n\u0131z\u0131 duyar. Ancak yava\u015f yava\u015f d\u0131\u015far\u0131daki sesleri de duymaya ba\u015flayacakt\u0131r. Bebe\u011finize kitap okuyun ya da y\u00fcksek sesle \u015fark\u0131 s\u00f6yleyin.\r\n\r\nRahminizin kaburgalar\u0131n\u0131za dayand\u0131\u011f\u0131n\u0131, nefessiz kald\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 hissedebilirsiniz. almakta zorlanabilirsiniz. B\u00fcy\u00fcyen bebe\u011finiz midenizi s\u0131k\u0131\u015ft\u0131rabilece\u011finden yemek yemek zorla\u015fabilir. S\u0131k aral\u0131klarla ve az yemek yiyin.\r\n\r\nBebe\u011finiz b\u00fcy\u00fcd\u00fck\u00e7e, karn\u0131n\u0131zdaki deri de esner ve bu durum ka\u015f\u0131nt\u0131ya neden olabilir.  V\u00fccudunuzda k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgiler fark edebilirsiniz.  Bunlar gerilme izleridir ve do\u011fumdan sonra azalacakt\u0131r.  Bacaklar\u0131n\u0131za kramplar girebilir ve damarlar\u0131n\u0131zda geni\u015fleme olabilir.\r\n\r\nG\u00f6\u011f\u00fcsleriniz dolgunla\u015f\u0131r ve a\u011f\u0131rla\u015f\u0131r. Bunun nedeni bebe\u011finiz i\u00e7in s\u00fct \u00fcretmeye haz\u0131rlan\u0131yor olmalar\u0131d\u0131r.\r\n", 
  "source": "c58e114726714c10821039ed9be8f03c", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 3, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "6nci-ay", 
  "uuid": "0bb8e803d9b54bc1ad28beedf5db753e"
}