{
  "subtitle": "Do\u011fum planlar\u0131n\u0131z\u0131 yapmaya ba\u015flay\u0131n", 
  "description": "Do\u011fum planlar\u0131n\u0131z\u0131 yapmaya ba\u015flay\u0131n", 
  "language": "tur_TR", 
  "title": "7nci ay", 
  "primary_category": "b194435c43b74fe68510c28d62f3a14d", 
  "created_at": "2015-05-15T15:25:31+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-05-29T11:42:23.209685+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Art\u0131k bebe\u011finiz h\u00e2l\u00e2 rahminizin i\u00e7inde oldu\u011fu halde g\u00f6zlerini a\u00e7abilmekte, ba\u015f\u0131n\u0131 \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n oldu\u011fu y\u00f6ne do\u011fru \u00e7evirebilmektedir! Art\u0131k sesleri duyabilir, y\u00fcksek sesler duydu\u011funda tekmeleyebilir, z\u0131playabilir, ona kitap okudu\u011funuzda veya \u015fark\u0131 s\u00f6yledi\u011finizde sakinle\u015febilir.\r\n\r\nK\u0131sa bir s\u00fcre i\u00e7inde i\u00e7inizde ba\u015f a\u015fa\u011f\u0131 pozisyon alacakt\u0131r. \u00d6nce ba\u015f\u0131 \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 i\u00e7in ba\u015f a\u015fa\u011f\u0131 d\u00f6nerek, do\u011fuma haz\u0131rlanmaya ba\u015flar. \r\n\r\nKarn\u0131n\u0131z b\u00fcy\u00fcd\u00fck\u00e7e rahats\u0131z olabilir, uyurken zorlanabilirsiniz.  Yan yat\u0131n ve karn\u0131n\u0131z\u0131 desteklemek i\u00e7in bacaklar\u0131n\u0131z\u0131n aras\u0131na bir yast\u0131k koyun.  Kal\u00e7alar\u0131n\u0131zla le\u011fen kemi\u011finizi tutan esnek doku gev\u015feyebilece\u011fi i\u00e7in kal\u00e7alar\u0131n\u0131zda bir miktar a\u011fr\u0131 hissedebilirsiniz. Bu, v\u00fccudunuzun do\u011fuma haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131na i\u015farettir. Elleriniz ve dizleriniz \u00fczerinde durmak iyi gelebilir.\r\n\r\nDo\u011fum i\u00e7in gidece\u011finiz sa\u011fl\u0131k klini\u011fi ya da hastane i\u00e7in plan yapman\u0131z gerekecektir. Oraya nas\u0131l gidece\u011finizi, beraberinizde kimlerin olaca\u011f\u0131n\u0131 planlay\u0131n. Ailenize de nereye geleceklerini bildirin. \r\n\r\nD\u00fczenli kontrollerinizi yapt\u0131rmak, bebe\u011finizin iyi oldu\u011fundan emin olmak i\u00e7in hem\u015firenize, doktorunuza ya da ebenizi ziyaret etmeyi ihmal etmeyin. Do\u011fum i\u00e7in nelere ihtiyac\u0131n\u0131z olaca\u011f\u0131n\u0131, do\u011fum klini\u011fine ne zaman gitmeniz gerekti\u011fini onlar size s\u00f6yler.", 
  "source": "c5768f1dd8bd4ec18d2ffd0b95e4b371", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "7nci-ay", 
  "uuid": "0d69c54b5af047d49292216be1cccc3a"
}