{
  "subtitle": "Bebe\u011finiz y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flar", 
  "description": "Bebe\u011finiz y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flar", 
  "language": "tur_TR", 
  "title": "11 ayl\u0131k", 
  "primary_category": "bd0bfcb95af0435294fba504df5a0552", 
  "created_at": "2015-05-15T15:09:00+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-06-04T10:40:08.835444+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "924165a23a9346b4ad84809c1519f5b6", 
    "f3ef85cb35ce4b5e9ef0a447eb62f688"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "BabyCenter taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015ftur\r\n\r\nBebe\u011finiz baz\u0131 s\u00f6zc\u00fckleri s\u00f6yleyebilir ya da s\u00f6zc\u00fck gibi sesler \u00e7\u0131karabilir. Beyni b\u00fcy\u00fcmekte, konu\u015fma yetene\u011fi artmaktad\u0131r. Bebe\u011finizi dikkatle dinleyin ve \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 seslere tepki verin. Bu onu te\u015fvik edecektir.\r\n\r\nBebe\u011finiz art\u0131k neredeyse bir ya\u015f\u0131nda! Bu ya\u015fta tam olarak ne oldu\u011funu anlayamasa da, aile ve dostlarla yap\u0131lacak kutlamalar ona g\u00fcven ve \u00e7evre duygular\u0131n\u0131 a\u015f\u0131lar. Eve yak\u0131n yerlerdeki basit kutlamalar ho\u015funa gidecektir. Ortam \u00e7ok kalabal\u0131ksa bunalabilir. \r\n\r\nBebe\u011finizin h\u00e2l\u00e2 objeleri a\u011fz\u0131na g\u00f6t\u00fcrerek tan\u0131maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 fark edebilirsiniz. Ayr\u0131ca y\u00fcksekte duran objeleri almak i\u00e7in sandalyeye t\u0131rmanabilir! \u00c7ok dikkat etmeli, onu s\u00fcrekli izlemeli ve zararl\u0131 objeleri ortamda bulundurmamal\u0131s\u0131n\u0131z.  \r\n\r\nBebe\u011finiz sizi mutlu etmek ister; dolay\u0131s\u0131yla size nas\u0131l yard\u0131m edebilece\u011fini ona \u00f6\u011fretmek i\u00e7in erken diye bir \u015fey yoktur. Ev i\u015flerini oyuna \u00e7evirerek e\u011flenceli bir h\u00e2le getirebilirsiniz. Yap\u0131lacak i\u015fi b\u00f6l\u00fcmlere ay\u0131r\u0131p, bebe\u011finizle birlikte yapabilirsiniz.\r\n\r\nBebe\u011finiz y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flam\u0131\u015f olabilir ya da ilk ad\u0131mlar\u0131n\u0131 pek yak\u0131nda atacakt\u0131r. \r\n\r\nOna y\u00fcr\u00fcmeyi \u00f6\u011fretmek e\u011flenceli olabilir. \u00d6n\u00fcnde ayakta durun ya da yere \u00e7\u00f6melin ve ellerini tutun. \u0130ki elinden tutarak kendinize do\u011fru y\u00fcr\u00fct\u00fcn. Kollar\u0131n\u0131 dirseklerden b\u00fckerek iki yana a\u00e7\u0131p, ad\u0131m atmaya ba\u015flayabilir. Ya da dengesini sa\u011flamak i\u00e7in ayaklar\u0131n\u0131 d\u0131\u015fa do\u011fru a\u00e7\u0131p, poposunu d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kararak y\u00fcr\u00fcmeye \u00e7al\u0131\u015fabilir.", 
  "source": "0e8f823668084e9faf92d8aa6faeb1de", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 9, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "11-aylik", 
  "uuid": "2fb2d14157f2438d971aab0975756797"
}