{
  "subtitle": "Bebe\u011finiz do\u011fuma nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r", 
  "description": "Bebe\u011finiz do\u011fuma nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r", 
  "language": "tur_TR", 
  "title": "8nci ay", 
  "primary_category": "b194435c43b74fe68510c28d62f3a14d", 
  "created_at": "2015-05-15T15:26:17+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-05-29T11:42:46.685492+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [
    "43a84a8b94504d3e98e700d41f167a36", 
    "0d69c54b5af047d49292216be1cccc3a"
  ], 
  "id": null, 
  "content": "BabyCenter taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015ftur\r\n\r\nBebe\u011finiz do\u011fmaya haz\u0131rlan\u0131yor olabilir. \u00c7o\u011fu bebek ba\u015flar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 gelecek \u015fekilde d\u00f6nerler. Bebe\u011finizin kal\u00e7alar\u0131n\u0131z\u0131n aras\u0131ndaki b\u00f6lgeye indi\u011fini fark edebilirsiniz. Bu, daha rahat nefes alman\u0131z\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r, ancak ayn\u0131 zamanda da daha s\u0131k tuvalete gitmeniz anlam\u0131na geliyor! \r\n\r\nBacaklar\u0131n\u0131z\u0131n aras\u0131nda, bebe\u011finizin ba\u015f\u0131n\u0131 hissedebilece\u011finiz yerde damarlarda geni\u015fleme olabilir. F\u0131rsat buldu\u011funuzda yatar pozisyonda ayaklar\u0131n\u0131z\u0131 y\u00fckse\u011fe kald\u0131r\u0131rsan\u0131z, \u015fi\u015fmeyi azaltabilirsiniz. \r\n\r\nBebe\u011finizin b\u00fct\u00fcn i\u00e7 organlar\u0131 art\u0131k tamamen geli\u015fmi\u015ftir. Karn\u0131n\u0131zda rahminizdeki s\u0131v\u0131y\u0131 yutmakta ve tekrar \u00e7\u0131karmaktad\u0131r. Akci\u011ferleri tamamen geli\u015fmi\u015f durumdad\u0131r ve ilk nefesini ald\u0131\u011f\u0131 andan itibaren \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayacakt\u0131r.\r\n\r\nHer g\u00fcn dinlenmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131n ve i\u00e7inizde b\u00fcy\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz bebe\u011finizi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn. \u00c7ok yak\u0131nda onu g\u00f6receksiniz. Bebe\u011finiz sesinizi duyabilmektedir ve ona ilk kez merhaba dedi\u011finizde sizi tan\u0131yacakt\u0131r!\r\n\r\nArt\u0131k rahminizde olduk\u00e7a s\u0131k\u0131\u015f\u0131k bir durumda oldu\u011fu i\u00e7in, \u00e7ok fazla hareket edememektedir. Ancak yine de bebe\u011finizin tekmelerini d\u00fczenli olarak hissetmeniz gerekir. Bundan emin olam\u0131yorsan\u0131z, yemek yedikten sonra sessizce oturun ve hangi s\u0131kl\u0131kla tekmeledi\u011fini say\u0131n. Tekmeleri hissetmiyorsan\u0131z, hem\u015firenize, doktorunuza ya da ebenize ba\u015fvurun.", 
  "source": "e38d2c57dbbb497789df996764e4f2cb", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "8nci-ay", 
  "uuid": "4c5b7b4da4534e00972f2e84b2e41044"
}