{
  "subtitle": "Bebe\u011finizin merak\u0131 art\u0131yor", 
  "description": "Bebe\u011finizin merak\u0131 art\u0131yor", 
  "language": "tur_TR", 
  "title": "7 ayl\u0131k", 
  "primary_category": "bd0bfcb95af0435294fba504df5a0552", 
  "created_at": "2015-05-15T15:16:45.418447+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-05-15T15:16:45.418637+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "BabyCenter taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015ftur\r\n\r\nBebe\u011finiz art\u0131k kendi kendine yemek yemek isteyecektir. Belki de onu besledi\u011finiz ka\u015f\u0131\u011f\u0131 elinizden kapabilir ya da sizin taba\u011f\u0131n\u0131zdan yemek alabilir? Onun taba\u011f\u0131na k\u00fc\u00e7\u00fck par\u00e7alar halinde yiyecekler koymay\u0131 deneyin. Bu yiyecekleri taba\u011f\u0131ndan al\u0131p, kendi yeme\u011fe bay\u0131lacakt\u0131r! K\u0131zlar\u0131n erkeklerle ayn\u0131 miktarda g\u0131daya ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131n\u0131 unutmay\u0131n. \r\n\r\nBebe\u011finizin i\u015ftah\u0131 yerinde, ancak di\u015fleri az olabilir. Damaklar\u0131yla ezebilece\u011fi ve a\u011fz\u0131nda kolayca \u00e7evirebilece\u011fi yiyeceklerden ba\u015flay\u0131n. \r\n\r\nBu ayda bebekler \u00e7ok merakl\u0131 olmaya ba\u015flarlar. Karde\u015fine oyuncak f\u0131rlatabilir ya da sa\u00e7\u0131n\u0131 \u00e7ekebilir! Bebe\u011finiz b\u00f6yle yaparak yaramazl\u0131k de\u011fil, \u00e7e\u015fitli denemeler yapmaktad\u0131r. Bir \u015feyleri uzun s\u00fcre akl\u0131nda tutamaz, dolay\u0131s\u0131yla azarlanmak onun i\u00e7in hen\u00fcz pek bir \u015fey ifade etmez. Ancak dikkati kolayca da\u011f\u0131labilir. Bu y\u00fczden, yapmas\u0131n\u0131 istemedi\u011finiz \u015feyi durdurmas\u0131 i\u00e7in ona bir oyuncak g\u00f6sterebilir ya da \u015fark\u0131 s\u00f6yleyebilirsiniz.\r\n\r\nDi\u015fleri aral\u0131kl\u0131 ise endi\u015felenmeyin. Bebe\u011finizin di\u015flerinin aras\u0131ndaki aral\u0131klar 3 ya\u015f\u0131na gelip b\u00fct\u00fcn s\u00fct di\u015fleri tamamlan\u0131ncaya kadar b\u00fcy\u00fck olas\u0131l\u0131kla kapanacakt\u0131r. \r\n\r\nBu aylarda bebe\u011finiz onun yan\u0131ndan ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131zda huzursuzla\u015fabilir. Size o denli ba\u011fl\u0131 durumdad\u0131r ki, yan\u0131ndan bir dakikal\u0131\u011f\u0131na ayr\u0131lsan\u0131z bile a\u011flamaya ba\u015flayabilir. Bu normaldir; k\u0131sa ayr\u0131l\u0131klar bebe\u011finizin ba\u015fka ki\u015filerle sosyalle\u015fmeye ba\u015flamas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r. \u00c7ok ge\u00e7meden bir yere gitseniz bile her zaman ona geri d\u00f6nece\u011finizi \u00f6\u011frenecektir.\r\n\r\nArt\u0131k bebe\u011finizin duygular\u0131 daha belirginle\u015fmektedir. Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 ki\u015filere \u00f6p\u00fcc\u00fck g\u00f6nderebilir. Ayr\u0131ca kar\u015f\u0131s\u0131ndaki ki\u015filerin ruh durumlar\u0131n\u0131n fark\u0131nda olup, onlar\u0131 taklit etmeye ba\u015flayabilir. Birini a\u011flarken g\u00f6r\u00fcrse, o da a\u011flamaya ba\u015flayabilir.", 
  "source": "7fd74f3809b6450896eff636df9329d0", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 0, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "7-aylik", 
  "uuid": "e4e137ffc41c4ecea36afdd064392c8c"
}