{
  "subtitle": "Yava\u015flamaya ba\u015fla, anne", 
  "description": "Yava\u015flamaya ba\u015fla, anne", 
  "language": "tur_TR", 
  "title": "4nc\u00fc ay", 
  "primary_category": "b194435c43b74fe68510c28d62f3a14d", 
  "created_at": "2015-05-15T15:21:33+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-06-16T13:32:35.964648+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.0.2", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "BabyCenter taraf\u0131ndan olu\u015fturulmu\u015ftur\r\n\r\nBebe\u011finiz art\u0131k elinizin kadard\u0131r.  B\u00fcy\u00fcmekte ve b\u00fct\u00fcn duyular\u0131 geli\u015fmektedir. Do\u011fdu\u011funda g\u00f6rme, tat alma, koku alma ve duyma yeteneklerine sahip olacakt\u0131r. \r\n\r\nG\u00e7\u00f6\u011f\u00fcsleriniz b\u00fcy\u00fcd\u00fck\u00e7e, meme u\u00e7lar\u0131n\u0131n koyu renkli \u00e7evreside b\u00fcy\u00fcyecektir. Bu koyu k\u0131s\u0131m bebe\u011finiz do\u011fdu\u011funda memenizi bulmas\u0131na ve anne s\u00fct\u00fcn\u00fc emmesine yard\u0131mc\u0131 olur. G\u00f6\u011f\u00fcslerinizin h\u0131zla b\u00fcy\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ve a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 hissedebilirsiniz. \r\n\r\nCildiniz de de\u011fi\u015febilir. Y\u00fcz\u00fcn\u00fczde koyu lekeler olu\u015fabilir veya g\u00f6be\u011finizden a\u015fa\u011f\u0131 do\u011fru koyu bir \u00e7izgi olu\u015fabilir. G\u00fcne\u015fte kal\u0131rsan\u0131z bu lekeler daha da koyula\u015fabilir; bu nedenle cildinizi ve ba\u015f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcne\u015ften korumal\u0131 veya g\u00f6lgede kalmal\u0131s\u0131n\u0131z. Bebe\u011finiz do\u011fduktan sonra bu lekeler azal\u0131r.\r\n\r\nGebelik v\u00fccudunuzdaki eklemleri zay\u0131flat\u0131r. Bu nedenle, a\u011f\u0131r bir \u015fey ta\u015f\u0131rken a\u011fr\u0131lar hissedebilirsiniz. Bir \u015feyler kald\u0131r\u0131rken dikkatli olun. A\u011f\u0131r \u015feyleri k\u00fc\u00e7\u00fck par\u00e7alara ay\u0131r\u0131n. Daha s\u0131k durup dinlenin. Her \u00f6\u011fleden sonra yat\u0131p dinlenmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131n ve ak\u015famlar\u0131 kendinizi yorgun hissediyorsan\u0131z erken yat\u0131n. Bebek b\u00fcy\u00fctmek zor i\u015ftir!\r\n\r\n", 
  "source": "12e8f9d472934b10bf8788cb25606c1f", 
  "featured": true, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 1, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "4ncu-ay", 
  "uuid": "e7448b56082c4a6bb71ec8b2da035b22"
}